又逼害我雲爺爺

我就唔撚信咁都唔係造馬